衛生署管工

好似唔見有巴打開post
係咪無乜人報

有無做緊/做過既巴絲可以分享下

|職位編號: | 40775 |
|部門: | 衞生署 |
|職位名稱: | 管工 |
|薪酬: | 總薪級表第7點（每月19,030元）至總薪級表第11點（每月24,270元） |
|入職條件: | 申請人(註1)必須–
(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等(註2)或以上成績（包括中國語文科及英國語文科），或具同等學歷；或
(ii) 在香港中學會考五科考獲第2級(註3)／E級或以上成績（包括中國語文科及英國語文科），或具同等學歷；
(b) 取得有關學歷後，具備兩年工作經驗（從事執法職務爲佳）；以及
(c) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科及英國語文科考獲第2級(註3)或以上成績，或具同等成績；並能操流利粵語和簡單英語。 |
|註: | (1) 申請人，無論男女，均可應徵。
(2) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目（最多計算兩科）「達標並表現優異」成績，以及其他語言科目C級成績，會被視爲相等於新高中科目第3級成績；香港中學文憑考試應用學習科目（最多計算兩科）「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視爲相等於新高中科目第2級成績。
(3) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科（課程乙）C級及E級成績，在行政上會分別被視爲等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第3級和第2級成績。
(4) 爲提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。 |
|職責: | 主要職責包括–
(a) 履行與衞生署負責執行各項條例的執法職務和規管工作；
(b) 協助舉辦健康教育及推廣活動，包括在各出入境管制站爲旅客而設的健康推廣活動，並根據本署負責執行各項條例的範圍進行循規審查；
(c) 協助處理公眾查詢，並就與本署負責執行各項條例有關的投訴進行調查；
(d) 督導和監察初級人員履行本署執法職務和規管工作的表現；以及
(e) 協助執行各項辦公室行政工作，包括備存執法及存貨記錄、編製統計資料並撰寫報告。

(備註：可能須
(1) 穿著制服；
(2) 輪班當值及不定時工作；
(3) 在偏遠地點（包括邊境管制站）執行戶外職務；以及
(4) 在颱風襲港及其他緊急事故時執行職務。) |
|聘用條款: | 獲取錄的申請人通常會按公務員試用條款受聘三年。通過試用關限後，或可獲考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。 |
|附註: | (a) 除另有指明外，申請人於獲聘時必須已成爲香港特別行政區永久性居民。

好快max

個個科文位都係咁

不了

有招聘到？

出左信interview

Deadline左？

dead左一排la

writing test要寫咩

我都想知, 有冇巴打考過, 係中英作文定點? thx

封信唔係話中英都有咩

下星期就in同written test, 我都想知考乜？

究竟考乜鳩
份工做乜鳩

去左香討睇, 好似係做2樣野
1.)控煙辦
2.) 港口衛生署類似健康監察督導員

2.) 果個位要係邊境管制站返工同極少空缺, 即係多數做控煙辦, 睇完已經唔係好想見
做控煙都幾易比人打

written test 果part 爬左陣
有師兄 2016年考中文通告同英文回覆查詢
其他類型就唔清楚, 識寫公函應該冇死

無人in?

巴打in左未

In左 但好似人唔多
定分好多日

我見月頭到月尾都有
但好似請得好少

但佢話成功與否8個星期書面通知

師兄有無tg交流下
連登好似無咩人in

巴打你有回音未

會咁快咩

reject左

屌我仲未有既 係咪郵寄？
Btw考漁濃啦 呢期招

未有咪好消息

收左reject

繼續努力

有無人做緊？ 覺得點
我見衛生署又出po請管工

想問 佢要工作證明 可以係啲咩 報稅表？

今年有無師兄報左

我直接比咗張contract 睇佢得唔得

唔得
你去稅局搞
有張野拎到

今朝收到email

我都有啦

巴打係再考多次

咩email 同電話都冇收過
係咪收左皮啦已經

Email覆左reply silp有無回郵收返？

照計應該冇

就快面試啦

面完
可唔可以分享下

有無人考完
可以分享少少

應該收皮

係咪問得好深果啲

執法題，處境題，檢疫題

我唔記得覆reply silp會唔會gg

無reply應該無吧

明日照去左先，扮send 左email 但hand左

今日點 比唔比in

俾人DQ左

唔緊要啦
份工都未必好

你地有email 都好呀
我石沉大海左
乜都冇

是無的

檢疫題問咗你啲咩 可唔可以講下

問d野R哂頭
話如果出面落大雨仲會唔會安排d清潔工人去做野

咁無人性既問題

炒呀 唔使等信都知fail

星期五in 份工係咪冇乜人in?

我個時間都有4個 有男有女

難in?? 聽講都係問背書野多 又要作文

in 全仔 冇女in既